all day breakfast 都幾難整得核突

呢個人煮到成pat屎咁 但幾搞笑